睇番大陸網民既評論, 原來大陸人好崇拜香港警察

前幾日, 香港警察舉行反恐訓練
睇下大陸人既留言

为什么香港警察装备都这么霸气，和特种部队一样。

香港特警装备世界一流水平

一身💪看起来有威慑力

不管是反恐特勤队或者飞虎队的单兵装备都是清一色的德式装备，跟德国GSG9的装备是一毛一样的！就连我们的雪豹特警队的单兵装备都没法跟人家比！

一看就是顶尖一流！

香港警队的装备和素质就是过硬，帅！

雪豹突击队属帝都反恐部队，号称一人的全身装备就达三十多万，你敢说他们没钱？可那身几十万的装备跟香港的反恐特勤队和飞虎队比简直就是渣，就那德式防弹头盔和背心就可以让我们垂涎三尺了，更别说武器装备了！

好多大陸人都話, 佢地來香港果陣, 求助香港警察
香港警察都會好熱心幫佢地

所以話, 香港人真係身在福中不知福
有亞洲一流水平既警察, 仲係到厭三厭四

如果換左係大陸公安係香港執法, 到時香港人就知慘

負皮上一頁

裝備好了 還是會仆街的

解放軍VS港警

最後一句係岩既
但唔代表依嫁唔慘

負皮，垃圾屎忽警，含撚狗。

唔牽涉政治既警察都OK既

佢地唔知香港警察休班時幾恐怖？

咁你知唔知公安平時幾恐怖??

冇言論同出版自由會有醜聞㗎咩

咁支那本身都仲恐怖啦

佢地好似崇拜裝備多

係呀唔錯架
叫下霸王雞同影你條女個波咁囉